將軍澳藍絲食店湯加 市民想暫避時 店員影相兼話要報警

大家快啲幫我推爆去🔥

將軍澳剛剛喪放彈時，有市民拖啲小朋友入依間『湯加』暫避，啲伙記即衝出黎影人相，然後話要報警，趕啲人走🤬啲小朋友得11,12歲

嬲到震！兄弟姊妹們幫我廣傳！

湯加

網址:
地址: 將軍澳唐俊街12號天晉匯地下G08號舖
電話: 27768698

push

抵制佢

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

報警害手足同市民
要當係黑店定紅店咁判?

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

一早都有話個老闆娘鬧示威者 藍到黑
仲走入去黑店 即係等於搵popo幫手

睇嚟佢覺得間鋪太殘舊了

唉屌，湯加好好食。

抵制佢啦

black

預咗

將軍澳既文宣要同居民講佢做過既事
叫全將軍澳人都罷食佢

呢d可唔可以裝修

佢咁趕客
睇黎佢無乜客人
係時候要做啲推廣
令大家耳目一新

唔知鋪頭藍定員工藍 佢啲分店間間都請啲無知呀姨

自膠咗
記錯咗 我講嗰間喺佢樓上
[罷食] 餐廳老闆娘：d黑衫嘅搞到我呢度冇生意 (但係餐廳喺將軍澳)

大家溫故知新一下

員工唔係老闆 睇定啲先

有無片

走入間藍店到避
員工用私人地方為由趕你走
咁算係藍定紅

仲要睇老細問題定員工問題

建議比一日時間間鋪自己推個人出黎孭

呢間店d嘢食不嬲唔乾淨

呢間野幾好食 不過睇黎要裝修下

間野好食又多菜，不過啲阿姐一向低質